【臭雞冼迪琦咪再污染皇po】皇家馬德里球迷吹水區 (259)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Thibaut Courtois
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden Hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Marco Asensio
12. Marcelo (vice-captain)
13. Andriy Lunin
14. Casemiro
15. Valverde
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Vinícius Júnior
21. Martin Odegaard
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Gareth Bale (at Tottenham Hotspur until 30 June 2021)
FW Borja Mayoral (at Roma until 30 June 2022)
MF Martin Ødegaard (at Arsenal until 30 June 2021)
MF Brahim Díaz (at AC Milan until 30 June 2021)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2021)
MF Reinier (at Dortmund until 30 June 2022)
MF Takefusa Kubo (at Getafe until 30 June 2021)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2021)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

周保松

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

Good

皇家馬德里 3月賽程

西甲
13/03/2021 23:15 皇家馬德里 對 艾爾切

20/03/2021 23:15 切爾達 對 皇家馬德里

歐聯

17/03/2021 04:00 皇家馬德里 對 阿特蘭大

終於可以正皮

皇post終於冇左浸雞味

撥亂反正！

負皮左

又聞到陣味了

Erling Haaland is Barcelona's big priority this summer. Laporta will do everything to sign him, regardless of Leo Messi staying or not. @orioldomenech #rmalive

走開啦巴

仆街喇 加上皇咁樣對o仔
夏撚一定唔撚會嚟
包皮又唔夠錢買
下年要護級

負皮先唔講咁多

留名

想知話25廢嗰啲近季半睇過幾多場皇既波

大把印象流
佢對ddg嗰po真係有人用緊第一季總括晒踢到而家嘅表現
大把人唔知佢差唔多每兩場就救世
而且嗰個po兩個打成平手就已經證明大把人低估咗25

FB大把傻9 就算係球隊fans page都好多呢類9upper

迷拖一大堆 連反mendy都一樣有 on撚9

迷賓嘅都唔少啦

迷賓正常。

有3正皮係咩事

Sergio Ramos
4

入嚟支持小迪

Varane has decided to continue at Real Madrid. @marca

Real Madrid and Varane are in advanced negotiations over a contract renewal and the agreement is very close. @jfelixdiaz

Pini Zahavi, agent of David Alaba, to Goal: “There’s no verbal agreement with Barcelona. The news is NOT true”. The only club that reached a ‘verbal agreement’ with Alaba is Real Madrid, as reported... but it’s not signed yet.

On this day in 2019, Zidane came back to Real Madrid.

Tonight Sergio Ramos will announce that he wants to stay and continue at Real Madrid. @JLSanchez78

Sergio Ramos: “There's a lot of uncertainty from the news regarding my future. All I can say is that there are no news. There are no news I can comment here. I wish I could. There is nothing new”.

Florentino is pushing to convince Sergio and reach an agreement.

收到風 佩仔跪喺拉膠屋企求佢留低

樓上美斯謎

多多錢都要續約啦

O子入波

神

Jorge Mendes has spoken with Real Madrid about the possibility for Cristiano Ronaldo's return. @jpedrerol

廢三一換一ok
今季點都係夏撚包皮優先

廢三加呀維換都冇所謂
朗 夏撚 包皮
J撚死

嘩呢個陣
中場換我上都可以比到十幾個助攻
合埋眼將個波向前踢就有助攻

話時話 前面就夏撚/包皮啫
咁中場大家覺得邊個頂摩笛最好？
又或者最想邊個中場去嚟皇？

打反擊j死

VVD啦
希望O仔成到材 但最想要Kimmich

kimmich真心難
2號Lahm隊長潛質

靚到

Real Madrid's offer to Ramos is a 1-year deal with a salary decrease due to the pandemic. Ramos does not exclude accepting this offer if he does not get a better offer from another club. @manucarreno

講真 前面呢兩個搭o子嘅話
中場三跑狗都得

睇下皇區班友點盲反我先

Cristiano Ronaldo is really considering a return to Real Madrid. His agent Jorge Mendes talked to the club about it, and although now a comeback is more of a dream than a reality, anything is possible. The operation will be clearer in the next weeks. @jfelixdiaz

拉莫斯：買賀蘭易過安巴比

【Now Sports】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯表示羅致賀蘭比安巴比更理想，難度也低一些。
盛傳皇家馬德里今夏將買入頂級前鋒為賓斯馬接棒，巴黎聖日耳門的安巴比和多蒙特的賀蘭是兩大目標，隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）坦言羅致賀蘭更理想。

「如果我是教練，我會買齊兩個，但從目前情況看，引入賀蘭會容易一些。安巴比被譽為朗拿度和美斯的接班人，這樣情況就複雜得多。賀蘭有速度、有高度、有雄心，安巴比當然也有，但操作上比較難。」

拉莫斯近日已經開始恢復操練，「球季進入重要階段，我也回歸球隊，希望能為球迷帶來重要錦標。只要沒有嚴重傷患，我還可以踢多5年多頂級足球。」

圖片來源 : Facebook圖片

講真 返嚟唔係問題
但錢嗰方面唔好影響到買夏撚/包皮就得喇

無啦 唔講轉會費
淨係人工都好難養到咁多個超級球星
就算清得走哂bale 世三呢啲冗員都未必得

當拖狗發現簽下欄包皮意味住放棄賓狗牙辛

如果清到bale 賣到世三 牙朗又減人工好歡迎

呀狗入嚟吹下水
你地覺得光頭佬會唔會要坐番奧迪加

光頭佬季尾躝
O仔會番皇

唔會
佩仔要籌錢

冼迪琦真係雞黎

係就最好啦

光頭佬要o仔都唔會想番黎
條撚樣轉搞死啲新星

有邊間肯接手

賣番比車狗

呢兩個下年都走了

Real Madrid are NOT considering signing Cristiano Ronaldo. @melchorcope

Cristiano Ronaldo would love to return to Real Madrid, but the club is NOT considering it. @DeportesCuatro

Multiple sources, including @jpedrerol , @jfelixdiaz , and @diarioas have now confirmed that Cristiano Ronaldo wants to return to Real Madrid.

同埋O仔一定叫夏撚唔好嚟

夏狗呢兩年表現咁閪丶又文員，車狗個西女人要幾oN九先會接貨，而且車狗咁多人，夏狗要同西女人西車狗先接，仲要同油王含

四周年

牙朗回家未

返黎係好, 但幾時買包皮呀

牙維回晒塘

仲未入黎屌利狗

佢返6日 要早訓

Welcome back Ronaldo!!!!

C朗回巢？施丹：皇馬愛他

【Now Sports】最近盛傳基斯坦奴朗拿度有機會回歸皇家馬德里，教練施丹未有斷言否認。
「大家都知道基斯坦奴朗拿度對皇家馬德里有何意義，以及我們對他的感情，他在這裡的成就是無與倫比的。不過，他是祖雲達斯球員，我不能告訴你們甚麼。」施丹（Zinedine Zidane）說。

球壇向來人來人往，C朗有機會重返皇馬時，華拉尼仍未續約或離開，有指曼聯已經虎視眈眈。施丹卻不擔心：「我不認為他想走，他常常說在這裡很快樂。我認為他會留下來。」

至於夏沙特加盟後令人失望，最近才傷癒復操，施丹歡迎這名比利時國腳回歸：「我很樂觀。我想跟球迷說，當你狀態不在100%，事情可以很複雜，但夏沙特在這裡肯定可以踢得好。」

【西甲】皇家馬德里VS艾爾切
Now TV 632台13/03 23:15直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

樓主pin this

利狗不了

勁可愛

oreo又消失咗

Real Madrid are working to bring one of Mbappe/Haaland + Cristiano to the club. @brunoandrd @UOLEsporte

牙朗free算啦

夏撚同牙朗都好撚有鬥心 一齊黎就正

夏撚著11 朗著7
世三88

今年買包皮夏撚 下年免簽牙朗

留意到大家都J緊佩仔

收到風係卡sir叫牙朗回巢 唔關佩仔事

你收錯風 係佩仔叫的

朗b返皇馬 賓狗死回家

收到風 冼迪琦係臭雞

你今次收啱風 叻仔

屌你 我撐佩哥 你25我

迷佩一向理性

佩狗快啲死

Bayern Munich want to sign Fede Valverde this summer, but both Real Madrid and Fede will NOT listen to any offers. The club considers him "untouchable".
@jfelixdiaz

拎kimmich換既話可以考慮

得，肯出高過三億咪賣囉

講真 未夠

終於肯休摩迪
終於肯棄辛

無辛狗 有VVD+拉膠
仲有隻賓狗同機師

Isco

isco近排唔差 可以屌少陣
分分鐘下場要佢D豬油波drawl foul拖時間

加埋世三一齊買飯

拿祖又打閘

拉膠一傷好就正選
條右路要靠機師死得

第一次認同Facebook 啲清

Isco生性

打歐聯拖時間Isco ok
打西甲就不了

你讚得既都伏

[佩狗拖狗死全家] 皇家馬德里 對 艾爾切

個fb留言笑左

拖舟居然會出攻中陣

我祝你全家幸福

呢下5星L2 O X勁到

點解皇馬個主場變左呢個？

屌 原來係三中堅黎仲以為係拿祖右閘

Mendy特色
啲花式好撚柒 但又唔會失控球權

中堅好返又繼續試3412

對面個教練真係好似摩佬

isco

柒到

班拿貝大裝修

好撚垃圾

拖舟話我踢都好過佢

拿祖

米路靚到

B9去死啦

靚波

支持

我3碎都跑得快過Isco

伊鳩就係無速度兼控死個波

賓

龍都唔入

B9 你食撚咗屎？

完季個陣B9 Big chance missed 會唔會多過30

對面隊成日自己傷

我哋好似唔係睇緊同一隊波

好睇

雲尼啲拎波真係幾好

其實係嘅

文迪篤後

失波

拖

Now話鄧伊鳩可惜

只要球王願意 佢就可以入波拯救我皇

LETS GO!!!

躝啦

Let’s go to Lyon ben dog bye

Karim Benzema goal!Karim Benzema goal!Karim Benzema goal!Karim Benzema goal!Karim Benzema goal!Karim Benzema goal!Karim Benzema goal!

No Haaland
No Mbapppe
We have Benzema

牙朗唔好返嚟阻住賓周啦

一換走佢成隊波順晒

牙維近呢兩場算係有少少進步既

大聲d
法國球王係邊個

原來賓是我最想留住的幸運

除左Isco同賓周上半場大Miss
條防線都好差
兩閘攻守唔掂 冇出波 解圍又差
同踢番四後既話要諗下中堅點配
拉膠岩岩復出都話 華拉尼又開始爆
拿大哥正選可能仲好

原來賓不會老喎

法國now講波佬成日分唔清楚Rodrygo同米路

有技術,有速度
但冇球商呢下死

近排算進步咗
辛狗個款無速度無腳法無傳送仲嘔血
今場好彩無出佢 屌少一件

基達菲做到嘢

Captain Fabulous 神奇隊長賓施馬 射出一球世界世界嘅波！有今生！無來世啊呢球波！...wow!!神奇！頂級！超卓！任你點樣去呢個係去演譯......都係，妙絕。

施丹：變陣改變不多

【Now Sports】周六西甲苦戰反勝艾爾切2:1，皇家馬德里教練施丹仍支持自己轉陣式的決定。
皇家馬德里今場改踢3-5-2陣式，沙治奧拉莫斯傷癒回歸，跟華拉尼、拿祖費蘭迪斯合組3中堅。施丹（Zinedine Zidane）說：「我們希望利用翼衛去壓前，艾爾切防守很好很努力，所以我們要尋找解決辦法。」

施丹在落後下變回熟悉的4-3-3，最終反敗為勝：「當我們找回節奏後，成功保持耐性，好事就會發生。我們必須更相信自己，但不能夠發瘋。最後，我們贏了。前景總是樂觀的。我們創造出機會，轉陣式系統沒改變太多。」

繼馬德里打吡之後，賓斯馬（Karim Benzema）再度於完場前拯救皇家馬德里，攻入今場第2個入球，領軍絕殺艾爾切2:1。

雖然踢得辛苦，但這名前法國國腳仍然對隊友的表現感到滿意：「我非常高興能夠幫助球隊在出戰歐聯之前獲勝。這是整隊努力的成果。今場不是輕鬆的比賽，面對一支包重兵於後場的球隊很難踢，但我們勇敢向前，為自己贏得3分。」

圖片來源 : ©AFP

我賓!

[佩狗拖狗死全家] 皇家馬德里 對 艾爾切

#284 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

師兄有人搵你

見到個source 牙朗29m就走得 佩狗快手放d高薪廢人走thx

伊真係有價好賣
無晒希望

簡杜根咁撚勁呢排哥狗仲有冇興趣接貨？

真心 比起佢 我覺得賣走禿同夏世柒比較重要

Florentino Perez isn't considering signing Cristiano Ronaldo. A source close to the president says that he's still mad at CR7 for ruining the Kiev night by announcing his departure right after the #UCL win. @lequipe

佩狗仲小氣過牙維

換主席啦屌

快啲跪係到認錯啦

2021 22 line up

Ronaldo Haaland Mbappe
Kroos Valverde
Casemiro
Mendy Ramos Varane Hakimi
Courtois

廢辛已經唔記得幾多0入球0助攻 又唔係工兵型中場
點解仲有資格留係皇 仲著11號?

佩狗快啲死啦
幾時再選新主席

Juventus could let Cristiano Ronaldo leave the club for FREE this summer, in order to get his high salary off the books. Real Madrid would only consider signing him if he takes a paycut. @diarioas

季前已經講咗直接俾件11號牙維/o子好過

O子

martin odegaard goal!

覓腸開心到射

佢一日射勁多次 j彩 尋晚b9絕殺 o子入波
佢個moon勁腥

Martin Ødegaard GOALLLLLLLLL

牙朗

為左得到佩仔原諒

屍麻比朗回家啦好嗎

但而家皇馬話事人係Benzema

？

O子今場好肯入禁區 打得好好多
一早係皇咁踢咪好

有冇諗過係光頭狗指示

光頭佬會唔出佢

O仔真係有大賽命 同市打毗倒戈呢啲波成日都有波入

牙朗要踢蛆呢啲閪波真係好折墮

Real Madrid's dressing room KNOWS that Zidane will STAY at the club next season. @javiherraez

Signing Cristiano Ronaldo is NOT a priority for Real Madrid. @marca

Borussia Dortmund's price for Haaland this summer is €150 million. @BILD

Cristiano Ronaldo is willing to do ANYTHING in order to return to Real Madrid. It's now up to Florentino Perez. @Manu_Sainz

Cristiano Ronaldo's comeback to Real Madrid is now a bigger possibility than ever. @Manu_Sainz

免簽減人工回家吧

welcome back

佩仔快啲同牙朗破冰啦
是但拎件牙辛/Isco/牙維呢啲垃圾換啦

真
反正祖咁鍾意買啲二線料組雜牌軍
快啲送牙辛伊鳩過去

尋晚牙朗又戴帽

聽講夏狗又傷

20-30M賣走呢件垃圾買番牙朗啦

夏狗又miss training

呢件死廢柴食屎狗邊值20-30m呀
送去堆填區都嫌阻掟啦

夏狗同車狗個西女人做過愛可能肯回收番呢件垃圾

夏狗

Give another season

佢究竟生理定心理問題一係索性動手術放棄今季算啦
同埋搵人管理佢飲食啦 華拉尼搵左專人管理飲食習慣 今年都傷少左

佩狗你拿拿聲叫牙朗回家
夏狗單嘢我當無數

漢堡包點忍

佩仔柒到

上場咁都傷到 弱智

？？？

夏薩特自1月受傷之後，岩岩周末終於為皇馬上陣15分鐘。
.
今日，皇馬宣佈夏薩特腰部肌肉受傷，估計傷出4-6星期。

4-6 wk

牙朗走之前 牙禿玻璃得黎次次復出都有貨交
廢三條垃圾一場好波都未踢過

夏狗都算世界級,黎左2年疤狗下體1場都未踢過

好黎好去 季尾自己走啦

屌又傷 連睇都下佢有幾廢嘅機會都冇

兩隊。。前六都無，大咩賽

拎哂去唔駛找，特別前2件

又傷

無對比無傷害

朗 回家吧

The extension of Luka Modric’s contract with Real Madrid is done and it’s not in question. The agreement has been in place since January for one more year of contract. It's just a matter of time for the official announcement. Modric is definitely staying.

Real Madrid is the only club with a verbal agreement with David Alaba, but there's no contract signed. This is why other clubs, such as PSG and Barcelona, are still calling Alaba's agent. @FabrizioRomano

Jorge Mendes' offer does not change Real Madrid's plans. The club has made it clear they'll continue signing young players, even though some are already stars like Mbappé and Haaland.
@jfelixdiaz

Real Madrid prioritize the arrival of younger talent and are currently NOT considering the return of their past, in Cristiano Ronaldo.
@jfelixdiaz

Squad list for the game against Atalanta

牙禿既玻璃程度同廢三完全唔同level
搵禿黎同佢比都嫌侮辱左牙禿

屌你我上季已經反緊 真係冇撚反錯

打左兩年 miss左八成時間 接近完全冇貢獻柒完一季開季又超重 跟手話自己好易減到 笑左

衰過隔離丹比利

咪撚幫隻柒禿洗底啦 兩舊屎鬥邊舊臭

咁佢真係有唔少功績 世柒真係乜都冇

攬住落地鐵吧
唔係隻閪禿 我朗點會走

係個主席弱智姐 決賽威完就以為佢真係c7接班人 笑4

一年淨係踢幾場波扮勁

笑條毛咩，對住廢三聲都唔敢出

今年買到朗當無數 快撚手 夏狗禿頭速速走

鬧得好 呢條撚樣我想鬧佢好撚耐

肉酸狗黎

Eden Hazard is going to have surgery on his right ankle. He will travel to Dallas, and will be OUT for at least 2 MONTHS. @miguelitocope

PSG are still talking with Mbappé. He asks for €20m-25m per season. @FabrizioRomano @QueGolazoPod #rmalive

In the coming weeks we will have the final answer of the Mbappé situation. @FabrizioRomano @QueGolazoPod #rmalive

Raul is Real Madrid's first choice if Zidane leaves the club this summer.
@diarioas

食幾粒綠豆先啦 日日屌人
惡能過真人

如果買返朗
即係證明呢三年嘅方向係錯哂

其實唔洗證明 第一秒已經錯 皇馬進攻成為最大問題 牙朗對住垃圾中場完全冇供應 大家都係完全冇爭過歐聯就收皮

Arsenal keen for playmaker Martin Odegaard to remain a Gunner either on loan or permanently from Real Madrid after impressive derby-day performance against Tottenham

By SAMI MOKBEL

億三打包掃把

上一場開到其他波膽既正式比賽係幾耐之前

單賣80M 打包埋掃把100M

Impossible la, 16,7歲買返嚟開始培養，咁多年計劃冇理由轉個頭賣走

拖狗冇嘢做唔出

好似好耐無見你

而家轉左工 無乜機會睇西甲d夜波

轉睇熱狗

不離不棄迷聖力

🚨 BREAKING: Rodrygo Goes suffers a muscle injury, ruled out of tonight's game.

今晚其實淨守就得 -6入八強其實都係等屠 志在參與

守到先得架
上場西甲都比人頂入
今晚點夠zapata爭頂

👍 Rodrygo Goes is NOT injured. The medical report has been deleted on Real Madrid's website.

辛抖足應該入到2球鬥攻贏硬

你死咗皇馬直頭可以重生

又傷多件

@維

搶口

話左今晚一定有辛

繼續黑！夏沙特或再動刀

【Now Sports】夏沙特在皇家馬德里的黑暗日子仍未過去，有機會再度接受手術。
夏沙特（Eden Hazard）早前才傷癒，於主場擊敗艾爾切的西甲後備上陣踢了最後15分鐘。不過，他復出後再度受創，肯定缺陣周二對阿特蘭大的歐聯16強次回合。

西班牙《馬卡報》報道，夏神完成上次左腳足踝手術後，仍然感到不適，痛楚程度最近更有增無減。由於足踝問題影響了肌肉，所以他被迫改變跑姿及轉身等動作，以避免不適，相信只有再度開刀，才可以根治傷患問題。

這名30歲比利時國腳2019年夏天以1.38億鎊轉會費從車路士加盟皇馬，至今已經第10次受傷，上季5次，今季5次，在88場比賽當中只能夠上陣36場，比率僅40.91%。

圖片來源 : ©AFP

David Beckham wants to sign Marcelo for his MLS club Inter Miami this summer. @francefootball

Real Madrid and Zidane are very impressed by RB Leipzig's French center-back Ibrahima Konaté and could try to sign him this summer. He has a €45M release clause, but Leipzig could accept an offer between €25M and €30M.
@Manu_Sainz

Real Madrid Top Scorers this season:

1. Benzema - 20 Goals
2. Casemiro - 6 Goals
3. Own Goals, Modric & Vinicius - 4 Goals
6. Hazard, Ramos & Valverde - 3 Goals
9. Asensio, Kroos, Mendy, Varane & Lucas - 2 Goals
14. Mariano, Militao, Rodrygo - 1 Goal

60 goals in 36 games.

又CB
一早車75M買de Ligt好過啦
係要扮好眼光50M買件波圖水貨

夏世三換包皮啦

當中東佬傻閪咩

Gchi

咁傷法仲想有傻仔買
貼埋人工借出去仲有得諗

今晚劇本:
頭5分鐘先失1球,下半場華拉尼連續派膠再失2球,補時賓狗破蛋攞返個尾彩

第二球笑到仆街

笑死但認真有機會係咁

佩狗有錢到B隊比賽都操縱

Real Madrid have NO intention of selling Ødegaard. @AS_SergioSantos

唔撚知到時3後定4後

拖狗咸家橙

佩狗too

打3中堅

talk good

開波

冇即討?

西波無人睇

爭啲輸

有po

個弱智開po又唔貼link

8強

事隔兩年入番八強

請珍惜

Psg 多仔 利記 波圖 曼城 拜仁 轟/馬體
打碌撚咩

真
佢下季都要走

呢張做乜撚

西班牙連加特

big chance missed又有進帳

波圖<下體=轟=多<<<<其他

抽返曼城
順便俾我地報返上季一戰之仇

鳩少陣

有神鋒本澤馬，六冠皇輕鬆啦

抽多驗貨啦

Feel到會抽中猁

準到

牙維d埋門

Sergio Ramos will decide his future and inform the club in the upcoming days. @jpedrerol

Carlo Ancelotti valued Modrić so much that he tried to sign Luka Modrić for Bayern Munich, but the deal did not happen because Real Madrid demanded "crazy" money for the player. @TheAthleticUK

摩迪：感覺像27歲

【Now Sports】皇家馬德里老將摩迪於周二歐聯對拉素表現威猛，賽後坦言感覺就像27歲。
皇家馬德里的35歲中場摩迪（Luka Modric）周二在歐聯16強次回合3:1擊敗阿特蘭大（兩回合計勝4:1）時，於34分鐘助攻賓斯馬打破僵局，而他和卻奧斯在中場控制大局，令對手的進攻威脅大打折扣，無力回天。

這位克羅地亞球星說：「我感覺就像27歲，護照上的出生年齡並不重要，場上的表現才最重要。」他還表示球隊爭勝心強烈，「我們在歐聯將走得更遠，多遠要拭目以待，但今天是重要的一步。」

這是皇家馬德里自基斯坦奴朗拿度離隊後首闖歐聯8強，阿特蘭大是近季歐聯焦點黑馬球隊之一，但這次卻被皇馬輕易擊敗，皇馬毋負歐聯霸王稱號。

圖片來源 : ©AFP

對拉素屌你老母弱智now

等睇比新利雲中出4粒

拉膠

Btw 睇精華雲尼好似踢得唔錯，係埋門個下

明明過人嗰下係幾靚 拉隊心入面一定屌撚死佢條黑鬼

成隊波得佢一個識突破
靠機師插花就收咗皮

等拖狗下一手教好佢個腦

乜link?

世清請原諒我

Feel到當年淨係識錦上添花既阿辛返左黎

其實我辛踢中間係幾好
雖然啱啱呢場得十分鐘

Haaland really wants to sign for Real Madrid. The player cannot wait to sign for Madrid. @jpedrerol

Luka Modrić has agreed to the renewal offer set forth by the club. The offer was of 1 more year with a 10% salary reduction, and the player agrees. @jpedrerol

垃圾

今場真係打得幾好 對住阿特d快速都頂得順

有卻摩
兩條友都痴撚線

打勁少少既隊點都要上vvd , 佢d跑動太重要

估唔到無左米路
淨係靠佢兩個互相補位都頂得住

以後唔用都得

尋晚最差應該係華拉膠
真係好撚柒廢
真係唔想續約就賣算啦

我會揀文迪
進攻大斜線跑間唔中幫到猜下
但冇乜實際貢獻
而且失晒位 左路防守長期冇人
佢強項就係單對單防守
可以唔理失位照攻咁我不如出返狗些

但華拉膠都真心差
尤其換走拉膠後打中中堅嗰陣

結論：法國人好撚柒廢

賓施馬好撚柒勁喎...

除左文迪

反卻狗知錯未

勁廢

好彩我一路迷卻

反卻嘅都有啲問題

yes

反賓都係皇區精英會員

Zidane will continue at Real Madrid if the board supports him in the upcoming transfer window. [ @RadioMARCA ]

正皮：施丹留+牙朗回歸
負皮：施丹躝 佩仔唔原諒牙朗

仆街 又要睇埋佢D濕鳩戰術

A potential Cristiano Ronaldo comeback to Real Madrid is a possibility this summer, but there's nothing advanced at the moment. @FabrizioRomano #rmalive

Home sweet home
we need ronaldo

Please

引用：牙朗回歸+佩狗仆街

佩狗點都仆街

高狗而家應該有摩迪一半能力

今年竟然係皇馬走到最遠
不過8強應該會俾人大炒
隨時炒得甘過上年拜仁炒巴塞

歐聯唯一西甲球隊入8強

下體疤打少個歐聯
西甲無望
準備四大皆空

對手最弱係皇馬
入唔到8強柒多兩錢重

恩芬天奴啱啱打左比我
佢話我皇八強打波圖

西甲得返一隊
歐聯好似可以分得最多錢
佩仔又贏

180m done deal

八強波圖

等下季啦，今季吊鹽水

西甲不再盛世

［西甲之光］

死得仲金

咪又係食雞胸

正皮：佩仔即刻死
負皮：佩仔立刻死

我最驚係雞胸完拖都留喺度咋

等睇季尾疤雙冠+皇雞胸+永續拖狗

迷信黎講 呢四年都有冷門球隊入到四強
波圖未必好籤

你？

Jorge de Frutos is Real Madrid's number 1 choice to replace Lucas Vázquez in case he leaves. Real Madrid still own 50% of the Levante player. @jfelixdiaz

Lucas Vázquez' representative and José Ángel Sánchez had another meeting a couple of days ago, but they still couldn't reach an agreement about an extension. Vázquez rejected RM's first offer, which included a 10% pay decrease.
@jfelixdiaz

Hazard希望返London醫治傷患，因為James Calder呢位醫生2017年曾經幫過佢做過手術，Hazard認為Calder比較可靠

醫生Gonzalez:

Hazard如果要第3次做手術既話，風險會係非常之高，有機會以後無得再踢波。

-暫時Hazard同醫療團隊唔希望做手術，寧願慢慢休養

From：靜鷹鷹鷹Hawks

你地操啲咩操到世三斷腳咁濟

踢PSG果陣比同鄉踢斷腳

Real Madrid intends to continue with the policy of bringing young players to the team, such as Haaland and Mbappe. Cristiano's rumors are nothing more than speculations. [ @marca ]

醫生：夏神再開刀隨時提早掛靴

【Now Sports】夏沙特正面臨是否為腳踝再動手術的難題，但就連球會宿敵馬德里體育會的隊醫都不建議他再動手術，因為此舉有可能終結該名比利時球星的足球生涯。
馬德里體育會隊醫Jose Gonzalez 道出了他對夏沙特（Eden Hazard）再做腳踝手術的風險：「夏沙特動手術後起碼要跟球隊操練10課才可恢復水平，以我的經驗來看，他今季在皇家馬德里實在難以重拾佳態。如一名球員長時間受傷後復出，但沒有保持高強度訓練的話，最常見的情況是會再度受傷。我感覺到他很焦急，很想展示自己的能力、全力以赴，但他卻不適宜這樣做。夏沙特第3次為其腳踝動手術是非常危險的，有可能令他無法再踢球。」

夏沙特今季備受傷患困擾，至今只為銀河艦隊正選上陣過9次。有消息指動手術並非唯一選擇，他早前已到過倫敦尋求其他解決方法。據悉，即使做手術是無法避免的事，皇馬一方亦希望能夠推遲手術，等夏神身體狀況好一點再進行，不過比利時國家隊則持相反意見，因為唯有夏沙特盡快完成手術，才能趕及出戰今夏歐國盃。

圖片來源 : ©AFP

Welcome

華利祖球波靚到

睇下面 m12個comment

細路去祖

gaucelo

點睇迷摩又柒

摩狗食狗屎
同賓狗一樣

5月又入波

係同你一樣

Cristiano Haaland Rodrygo

又秒肉酸狗

牙朗回歸

狗些路繼續坐板

no bappe?

細佬自己留唔留到隊都成問題

Cristiano Haaland Mbappe

No c7 thx
Mbappe 嚟皇
C7 go Psg算啦

asensio out mbappe in

免簽C7

Dortmund want €250m for Erling Haaland. @jpedrerol

The French Football Federation is considering making Zidane the national team's manager after the 2021 Euros. @jpedrerol

Real Madrid are ready to sign Jorge De Frutos as Lucas Vazquez's replacement this summer. He would cost €15M. @juanmacastano

PSG are ready to offer Kylian Mbappé a €30M salary in order to renew his contract. Real Madrid and Liverpool, who are both interested in him, can't offer him a salary that high. @lequipe

中車狗都好
仲有鏝拜睇

朗，在嗎？

肉酸自尋短見

8強可以重遇比比大哥就好

我覺得係中波圖先有啲機
其他都提早回家

中波圖隨時咪第2隊阿積士
寧願打車狗算

直接打拜輸少過六球算啦

皇馬傳奇艾天托

拜鈀痢

痢

肉酸狗

死利狗擅抖吧！

至少唔洗打拜鏝鈀

條線算係咁

淨拜鈀痢
都算抽到較好個隊
但都係走得

假設真係贏到 之後都係未洗拜鈀鏝

真
避曬拜鏝鈀算係咁

請問仲關唔關我事？

關啊屌你

未撚驚過

利啲中堅係咪傷曬有排都未復出?

上線, 拜, psg, 鏝, 多, 呢個組合混戰真係黐線

受死啦肉酸

踢撚死痢犬肉酸

係

好波

法賓奴倒戈

邊隊主場先?

決戰吧臭痢狗

我地先

@佩雷斯主席

當佢咁樣踢

型撚到

贏梗啦, 利今年殘陣

@牙維

咪撚on9啦

佢回晒塘

我地早嗰排個陣殘好多

應該下季先有得復出

等睇光頭又玩3中堅

@牙維 快!!!

阿諾防守咁廢 又無VVD
維哥實瘋狂中出對面右路

hi

屌柒隻痢狗未

死猁狗 斷撚埋你沙拿對腳

咪撚覆條賤種

收左肉酸幾多錢

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

師兄

好撚勁

痢嚟？

係
笑鳩辛狗斷腳
今年現眼報

屌你 咁都搵得番

你敢睇少牙維
佢背晒每個皇post 1001個回覆

3年後, 成班屌奶星又黐埋去猁度

今次太慢了

#77都有啲料

6–7 Apr: 1st leg
4月10日: el clásico
13–14 Apr: 2nd leg

點解成日都係咁

@你老母

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你前季又係歐聯對阿積士中間夾住疤狗

靜啦歐霸仔

西班牙係咪仲禁止英國入境
咁咪同下體一樣 要中立場代主場

辛狗傷前都係垃圾
VVD斷腳大獲好多

果陣傷前辛踢得衰, 勁多人笑
咁岩佢傷我咪諗住幽默下, 佢終於可以抖下唔使踢

你條弱智仔記到宜家
夠唔夠薑post埋我開歐聯決賽對利既皇post出來呀

都已經唔提當年季前熱身賽, 我講過一句: 班友hea踢唔認真
從此就被你針到宜家, 好心你啦, 幾年都冇長進

弱智仔記到宜家

咪多得你同埋另外幾條垃圾
我每次留言都即刻俾反應囉

辛苦你了mon post狗

又有對埃及機司

皇馬盼留西班牙迎鬥紅軍

【Now Sports】儘管疫情下的入境限制政策仍未明朗，但皇家馬德里仍然希望稍後進行的歐聯8強首回合賽事，能在自己地頭西班牙主場迎戰利物浦。
皇家馬德里歐聯8強對利物浦的首回合賽事，將會在下月6日在西班牙上演，根據西班牙現時疫情下的入境限制政策，所有英國來客均是禁止入境西班牙，沒有任何豁免，換言之，利物浦此刻是無法入境西班牙，然而，該入境限制政策將會在本月30日期滿，紅軍最終能否入境西國，將取決於西班牙政府是否進一步延長有關限令。

西班牙傳媒指，儘管西班牙有關的入境限令是否延長仍是未知之數，但皇馬一方則很想在西班牙境內迎戰利物浦，由於皇馬主場班拿貝球場正在進行工程，將不能用作比賽之用，所以若紅軍最終順利入境，皇馬將會以他們的另一傳統主場迪斯蒂法諾球場來作比賽場地。

事實上，基於西班牙對英國來客的入境限制，馬德里體育會和皇家蘇斯達早前對車路士和曼城的比賽，最終都被逼跑到西班牙境外的中立場舉行，如西國入境限令最終延長，皇馬對紅軍的比賽也將無奈要改到其他中立球場進行。

圖片來源 : Twitter圖片

可能vvd斷腳佢都會慶祝

柒頭死開啦
眾人皆醉我獨醒咁款
得返你自己喺度吠

呢啲雜種狗佢全家斷腳都會慶祝啦
邊個贏就做得佢老豆老母

你垃圾我咪用廢話答你囉傻系猁狗
唔通同你呢條弱智用道理說服你咩白痴

明知俾人屌仲自己走入嚟吠

睇見你條柒頭都陰鳩公
次次入嚟想R水吹又無人同你傾波

利記

牙維小氣簿厚啲定梗圖庫厚啲

有信心嗎

Easy Easy

邊隻

牙維今日火力全開

反卻又輸

牙維火力全開

Sergio Ramos suffered a knock in the left tibia against Atalanta,It was preferred to give him precautionary rest. [ @JLSanchez78 ]

viutv有直播

有

施丹：鬥紅軍好「氣」碼

【Now Sports】皇家馬德里主帥施丹認為，在歐聯8強遇上利物浦，將是一場鬥氣力的比賽。
利物浦今季嚴重下滑，但施丹（Zinedine Zidane）認為戰績不足定決定這是好籤還是壞籤：「不管他們的聯賽排名如何都會全力以赴。我們都知道在這個水平比賽的難度，這個對碰將會十分體力化。」

翼鋒夏沙特最近再度受創，很大機會未能復出鬥紅軍。施丹說：「我們想他康復，但不想他做手術。我們將會有不同的計劃，而且正在努力。我們只想他能夠百分百回來。」

由於戰績不太穩定，經常有施丹帥位不保的消息傳出，但他仍然保持一貫的冷靜，「我不會看得太遠，不會計劃甚麼。就算你簽約10年，也可以明天便離開，相反亦然。我實在不能說甚麼。」

【西甲】切爾達VS皇家馬德里
Now TV 632台20/03 23:15直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

一個星期內要對2次猁同疤
咁都過到關嘅話
真係要永續光頭佬

👌

Mbappe wants to be a leader and knows that this is hard to achieve at PSG with Neymar at the club and a potential Messi transfer. PSG know that a player of his calibre can't play an entire year at the end of his contract, he either renews or gets SOLD. @jfelixdiaz

Real Madrid are willing to include players in a potential deal for Erling Haaland. @jfelixdiaz

Madrid to offer 'symbolic price' for Ronaldo (Cuatro)

Real Madrid would only pay a "symbolic price" to bring Cristiano Ronaldo back to La Liga from Juventus, per Cuatro.

Jovic+80m <> Haaland

隆尼恩著成咁結婚？！

【Now Sports】結婚乃人生大事，大部份人都會穿上禮服或婚紗，皇家馬德里門將隆尼恩卻選擇了運動套裝。
隆尼恩（Andrii Lunin）日前在西班牙首都馬德里，與同樣來自烏克蘭的Anastasia Tamazova結婚，而且於Instagram宣佈消息，上載了3張相片跟球迷分享喜悅：「我們生活中非常重要和特別的一天」。

令人意外的是，兩人都沒有華衣美服，隆尼恩穿上一套淺男色連帽運動套裝，Anastasia則穿上白色運動套裝，兩人都配上白色球鞋，非常簡約，但又十分合襯。

22歲的隆尼恩在2018年夏天離開祖國，加盟皇家馬德里，於利根尼斯、華拉度列、奧維多經歷了兩季外借生涯後，今季回歸銀河艦隊擔任古圖奧斯的副手，但上陣機會不多。

【西甲】切爾達VS皇家馬德里
Now TV 632台20/03 23:15直播
Now E 同步直播

圖片來源 : Instagram圖片

無冠就要躝㗎啦
理得佢過唔過到

個目標咁淺窄點做大事

牙維點睇摩dad又柒

抵死啦摩狗

乜撚野呀你

4中場

冼迪琦

數漏文迪

前鋒嚟每場都會起腳

12日主場對疤
14日客場對痢

改左10號打毗

佩仔tum掂西足總

7號主場對利
有閪分別呀

4日 4日咁隔開差唔多啦

係，抖多兩日無乜分別，不如一日踢晒算

利雲撚線
今年又世足金球

咩陣嚟

即討

笑你老味！！

想像唔到抽到拜會有乜後果

賓斯馬拇指戲法

雲尼無腳好波

B9

低能

太容易了

幾年嚟都咁屎波依然正選

我都覺條友低能

全靠新星殺手拖舟

畀晒機會都越踢越差喎

其他幻幻咪又係俾佢浪費哂

球王賓周2G1A

King of the match: benzema

Joachim Löw will resign as Germany's NT coach and is learning Spanish. He would like to become Real Madrid's coach. @cfbayern

鼻屎佬

King of Madrid you mean?

No,king of Lyon

King of Madrid : Perez

Dog of Madrid

幾年前話教德國隊拒絕去皇馬, 之後即刻世界杯分組賽包尾出局

太老太奀喺皇馬都冇得撈 慣咗

牙維智商到底有冇30 認真

會員冇

我覺得佢呢個射術冇得救

差個頂級射手教佢

我都真心覺
我已經係見親佢起腳都100%sure唔會入、唔會有威脅

有300

佢finishing差得太誇張 真係靚位射去角球旗果隻 係幾好扭 好快 不過冇射又冇乜腦已經注定成唔到大器 睇下有冇人救到佢

佢師傅賓狗

季尾買到包皮/夏撚好即刻賣

近門都可以撞高但佢係陣中少有爆到扭得

唔好浪費時間 直接all in包皮 完美版牙維

施丹：唔明點解法國唔選賓斯馬

【Now Sports】周六西甲，賓斯馬取得2入球、1助攻帶領皇家馬德里作客以2:1擊敗切爾達，教練施丹對他有讚無彈。
今場梅開二度後，射手賓斯馬（Karim Benzema）以186球追平名宿辛迪拉拿（Santillana），並列皇家馬德里入球榜第4位，以30球落後第3位的迪史堤芬奴。

施丹（Zinedine Zidane）對這位法國同胞讚不絕口：「真是太棒了！對於喜歡足球的人來說，看賓斯馬踢球是一種奢侈，非常享受。他今場所做的一切都非常出色，我不明白他為甚麼不入選法國國家隊，但對我來說更好。」

皇馬以60分暫時升上次席，僅落後榜首馬德里體育會3分，施丹說：「我們必須繼續下去，仍然活著。我們不會每場都入6、7球，所有比賽都很困難和複雜，但現時的踢法、防守和體能狀態令人滿意。」

圖片來源 : ©AFP

當猁係狗咁踢死

肉酸幫柒猁執骨啦

快又快過你。。。射術又好太多。。。。點樣完美版阿維

咪有射術同智商嘅牙維 佢速度完全唔會輸包皮喎

久保終於有正選

Zidane intends to stay at Real Madrid at least until June 2022.
@YassinNfaoui @telefoot_TF1

仲差過robinho
加錢換包皮算

屌！

佩仔廢撚到

買唔到包皮同夏蘭特就躝

買唔到應該係主席躝

主席要死

羅賓奴喺度嗰陣finishing都不知幾撚勁丶洛賓都俾下去。維入波屎就唔係新聞

笑到收唔到聲

有野就講啦 想知

請相信包皮會令牙維嘅射術進化

如果牙朗先係佢師父可能冇咁撚廢

冇辦法
射術唔係牙賓嘅強項
反而啲扭波過人又學得幾好

是技術性調整 不要怕

佢速度技術根本唔輸包皮 射同腦完全係冇姐 而家球會要包皮唔會比佢慢慢練

請體諒下Against-Benz嘅弱智維

咁咪好 兩父子射術都係垃圾

慘

O仔咁快適應到英超

O仔比波勁到

光頭狗下季自動自覺走啦
咪再搞I子

〇仔好撚勁，拖狗又豬

拖狗可以教到o仔變駁腳廢柴都算唔簡單

o仔+夏蘭特

班阿狗已經喉住我哋〇仔啦，伊屍鳩走典賣呀？

拖狗仆街死啦

點解仲未死㗎

傾想走 welcome了
SK2

Martin Ødegaard’s game by numbers vs. West Ham:

93% pass accuracy
95 touches
16 penalty area entries (most)
9 crosses (most)
6 duels won
5 touches in opp. box
4 take-ons (most)
4 chances created (most)
3 shots
2 fouls won
1 shot on target

Karim Kane?

Lyon冇錢買kane掛

啲阿仲O狗O狗咁叫

佢地不嬲搶口開
由佢地

Diaz jovic mayoral theo o仔 c巴 高 呢堆出到去全部都有d貨交 皇馬不賣不借垃圾

俾阿狗屌開嘅c巴
近七場冇入波嘅jovic

真係抵佢哋英超排咁低
踢得好都叫自己球員做狗

賓狗賓狗咁叫嗰啲？

賓狗呢條廢鳩另計啦

呢個無踢得好

是

屌你老母疤狗打皇蘇輕鬆到
拖狗教咗乜撚嘢出嚟

O子屈撚到
新星殺手

拖狗同你智商一樣

通常智商高教波特別屎
車仔撚伯IQ 150

C巴上季okjovic作用王

好撚靚仔 痴撚線

唔好咁多嗲 幾多M done deal

下體有運到
連唔識救12M既Oblak都救到

前皇狗joselu辣殺

同你一樣淨係識打自己人

你邊位 好似同你唔係好熟

牙維個個都屌

你屌630

米撚廿五拉

Xabi Alonso will be the new Borussia M’gladbach manager.

好快返嚟接手

O子成個kdb 屈撚到

你廢撚到

Real Madrid still consider Marco Asensio a superstar and will NOT listen to offers for him. The ideal frontline they're thinking of for the future is Mbappé-Haaland-Asensio. @diarioas

AS Roma wants to sign Borja Mayoral permanently at the end of the season. The Italian club have an option to make his transfer permanent for 15€m. [ @diarioas ]

洛迪高誓踢2022世盃

【Now Sports】皇家馬德里小將洛迪高高呼，盡一切所能爭取出戰2022年世界盃。
洛迪高（Rodrygo）在皇家馬德里愈來愈受重用，而且已經3次代表巴西國家隊披甲，只是森巴兵團的前鋒人材眾多，穩定地入選實在不易。

「我想成為備受關注的球員之一。巴西有這麼多偉大的球員，所以競爭十分激烈，但我每天都會盡一切可能，讓出戰世界盃這夢想成為現實。」

巴西現時的當家球星尼馬是洛迪高的偶像之一，他盛讚這名巴黎聖日耳門前鋒是天才：「他是獨特的球員。雖然相處時間很短，但他對我已經極具影響力。」

「我喜歡尼馬、羅賓奴、基斯坦奴朗拿度，但最重要的英雄是我的父親，我小時候很喜歡看他踢球，當我們因為足球而分開時，我真的很傷心。」

圖片來源 : ©AFP

賀蘭回應轉會傳聞：我有3年約

【Now Sports】多蒙特前鋒賀蘭否認了完季後轉會的傳聞，直指自己不會理會新聞報道。
賀蘭（Erling Haaland）被視為近年最強的超新星，一直盛傳他是皇家馬德里的心儀對象，最近更指巴塞隆拿亦希望加入搶人。日前他出席挪威國家隊的記者會接受訪問時被問起轉會消息時便說：「我和球會還有3年合同，我對此沒有任何憂慮。」

對於自己被記者拿來和基斯坦奴朗拿及美斯比較時，賀蘭亦謙虛地說：「記者才是寫這件事的人，我一點都不關心那些事，我每天只想著進步。我不需要討論C朗和美斯，他們是最佳的。至少可以說我和他們的距離還很遠。」

賀蘭和其他4名於德國效力職業聯賽的挪威球員，終於因為德國放寬隔離政策，令他們可以為國出戰周三世界盃外圍賽對直布羅陀的賽事。

圖片來源 : ©AFP

佩仔可以收皮了
買夏撚唐細佬好過啦

David Alaba said NO to PSG and Chelsea. They're both out of the race. Alaba's priority is to join a La Liga team this summer: Real Madrid or Barcelona. @Sky_MaxB #rmalive

咪啦

Welcome kounde

而家係Konate

用nacho好過

不了
下季買de ligt

買完包皮無錢

呢件等得番1年約先簽番黎

Arsenal are “so happy” with Martin Ødegaard impact on the pitch as during trainings, they will try to keep him. Arsenal will talk with Real Madrid at the end of the season, Zinedine Zidane’s future will be key to take a final decision about Ødegaard. @FabrizioRomano

覓膠j能死

死阿狗仆街啦

U2

【特稿】皇馬成教練工廠

【Now Sports】阿積士、修咸頓都是著名的球星工廠，原來皇家馬德里近年已經成為教練工廠。
沙比阿朗素盛傳即將出任德甲慕遜加柏主帥，這名傳奇中場的執教生涯其實於皇家馬德里U14展開，可說是皇馬教練工廠的其中一位出色產品。

2016年獲提升為皇馬一隊成為11冠主帥之前，施丹曾經帶領B隊。曾經短暫執教一隊的蘇拿利同樣從B隊提升，這名前阿根廷國腳現時帶領墨超的阿美利加。至於現時的B隊教練魯爾（Raul Gonzalez）也交出好成績，最近領軍於西丙取得附加賽一席位。每當施丹帥位不穩的消息傳出，魯爾都是接手的大熱門之一。

不過，工廠也有不太成功的產品。古迪於皇馬U19首執教鞭，在2018年過檔土超的比錫達斯擔任副手，直至2019年在西乙的艾美利亞坐正，但半年後便被辭退。

圖片來源 : Twitter圖片

Bye 機c

Martin Ødegaard: "Real Madrid? Haven't thought about what'll happen in summer. Deal with Arsenal is until the end of season. We'll see what happens this summer. I've said things before that I still stand for: Stability and development are key words."

Real Madrid's squad has devalued by 400m€ since August 2020, now it's the 8th most valuable squad in the world. [ @TMes_news ]

忍者龜＋布歐＋大雄

巴爾預告返皇馬：僅留熱刺1季

【Now Sports】加利夫巴爾宣佈只會留在熱刺1季，今年夏天將會回歸皇家馬德里。
null

圖片來源 : ©AFP

Bale please stay!!!!!!!

At Spurs

下卻都傷？

Kroos doubtful for Real Madrid-Eibar
AS understands that the injury does not appear to be serious, although the real extent of the injury will not be made known until after he is examined by Madrid's medical team. Initial observations suggest that his return is a preventive decision in order to avoid a more serious injury.

As it stands, the German international is doubtful for Real Madrid's LaLiga game against Eibar on Saturday 3 April, but should be available for the first leg of the Champions League quarter final tie against Liverpool on the 6 April.

俾拖狗用殘

卻場場踢足九十分鐘咁制
而家先傷咪偷笑

場場blanco嚟坐都唔換下

vvd又傷

係咪全部扮傷唔去國家隊咋

你咪出聲

呢鑊撐你

Cristiano Ronaldo wants to return to Real Madrid and would immediately leave Juventus if Real Madrid calls him. He's very excited at the prospect of a comeback and believes he still has a lot to offer. @nluz @partidazocope

Bayern Munich want to sign Lucas Vazquez this summer. The negotiations are very advanced. @diarioas

A source very close to Eduardo Camavinga: "This is the right summer to go to Real Madrid." @La_SER

Real Madrid are considering signing Harry Kane as a 3rd option in case negotiations with Mbappé and Haaland, the club's main priorities, break down. @La_SER

Manchester City believe the strongest competition in the race for Erling Haaland this summer will come from Real Madrid. @mcgrathmike

Only?

收皮啦鏝狗